羅馬 對 利物浦 1

on撚9
真係逼害

英超球証戇柒鳩

on撚79，黎緊對車又要出全力

垃圾球證,仲話唔撚整VAR WO

咁又失分了

今晚雞湯肯定比人炒鳩
屌你老母

屌算啦
根本唔會有12碼
你估未來熱咩

球證

打rugby

仲要唔用var

歐霸

屌你老母成隻閪手舉起左block7個波都唔叫手球 咁點先叫??

一分加再無人傷，我收貨喇

CLS

咁都可以無12碼,點先有?
今季利好多場都係咁

成篤屎等降班啦屌你老母

今埸 沙拿 老母 屌魔真廢到仆街

屌魔斷腳死!!!!!!

英超球證死全家啦
幾球12碼都唔敢吹

兩三球十二碼唔吹

英超球證食撚屎啦

屌你老母臨尾果球

peters攬到老鼠仔都出晒黎都冇事

今日佢比左幾錢球證

不過都算樂觀既
對轟輸贏白就得
又或者和轟就得

起馬黑撚左
一球詐胡
一球手球
其他唔撚講

球證旁證死全家

球證 摩蘭奴

屌摩死撚左佢啦，睇到個下後腳真係眼火爆

排球下手開波呀屌你老母

捉哂啲英超球證去含撚啦

pieters條仆街今場

對上一次吹十二碼比我地係幾時

手球成咁都唔係12碼真係痴撚線

Pieters mvp
拉人冇事
手球都冇事

伸曬手出黎都唔係手球，係咪要大力扣殺先肯吹

沙拿啲鳩射仲垃圾過古一招

學牙傾 拳皇阿里插下水可能有既

依條茅閪

Harry 無得claim goal

Clean shit
Yo!

人留力佢留力點解高普可以留到咁撚垃圾

下場和到垃圾車都上岸

球球都係咁攬/猛撚住沙拿架啦
球證:正常身體接觸

ings 果球咁都睇見越位

個下手球就冇事

球證好撚垃圾

林美狗GIF，阿傾GIF

好彩殺人王個球無輸到
輸左真係前四玩完

呢球擺明有動作

就算冇, 你叉隻手出黎個波省落你度都吹得啦

第日D人下下都叉出黎擴大個空間了

一陣人地佢自己入晒反cup la

講真啲人傷哂都冇計

根本係輸自己

沙拿入唔到已經知仆得街

捉英格蘭出唔到小組賽

契仔kane重傷 好過

垃圾英狗球証一個都去唔到世界盃唔是無原因

期待廢中賽後訪問講咩

個球證肯定冇撚踢過波

上場r聯米拿個球都吹呢球反而冇

球波應到手都舉起埋

無乜邊個打得好 唉

師兄又有乜高見
第一日睇利？
不嬲都唔識球密集 依家仲要傷撚晒d人

黑哨，ings個球都唔係越位

逼咩害 出得屌摩預左啦
自己技不如人認命啦
望下正選11人之外個後備席有邊個係英超料?
英甲都唔得啦
中場傷既有幾多個
仲要賣古 你賣古我唔怪你 但你都買返個黎Replace佢個位啦
前面幾個冇錯係好撚勁 但問題你一週兩賽
又冇得休息邊個踢都死啦

英超球證真係食屎狗

轟最後一場作客找卡數，要靠肥賓報恩

又要拉住F9

如果最尾同車同分計得失定對賽？

遲下會見到D後衛識星字形撲救架啦

水貨唔入嗰下果然係關鍵

正式宣布
moreno , gomez, lomo真係垃圾黎

DLLM 已經傷撚曬D人想換個人都難 仲要比垃圾英超廢物球證搞到贏都贏唔撚到 55波次撚次都係吹我地 睇到好撚嬲
唔係黑仲可以係咩? 英足總DLLM 人地死超狗入波都CLAIM到 又黑哨MMA 都冇輸 真係CLS

你球証唔做野

對面自然守得好撚輕鬆

今場 幾多球手球 拉人

垃圾車今晚失分好嗎

就算有12碼覺得佢都唔入

高狗又係ON99

R26又唔係老野

後生仔一周踼2賽都唔得死撚左佢啦屌

on99
拉衫打人手球咩都出齊
你比我打鳩人我mark撚死美斯添啦屌你老母

唔失球，無人傷，表現都叫收貨，但球證黑撚到

呢場關屌摩撚事咩

屌摩高美斯呢啲垃圾個腦都重傷啦佢又照出？

係現場既話即刻沖落去打鳩個球證

model又然

用左搵唔到食

唔講以為睇緊rugby

拉撚實美斯睇佢點跑

遠射

屌開嗰幾個就屌㗎啦🤷🏻‍♂️

又比MODEL呃多場cs

成季都係 得2球12碼 判比對面多不勝數

契仔kane果2球 愛華頓 ......

下場車仔一定拎條命黎同你踢 如果輸左，對白禮頓再贏唔到就玩撚完

未拎波先攬
沙拿EQ算好高了

發覺廢中真係9up
呢坋擺明9踢

開頭斬左幾粒好靚下

沙拿接受唔到重點被人Mark，一日都仲未係星級球員

高美斯真係垃圾

交腳波都唔掂

其實有冇得投訴個球證 雖然我唔覺得輸俾黑哨
但至少要英超球證檢討下條線係邊
依家每一個球證既准則都唔同
如果依場冇12M 咁對愛華頓L6果下都唔應該有12M

歐聯出局
英超第五
劇本再現

頭先有人話贏波紋屌摩係春袋

得一分不得止
啲人冇得抖 冇力對羅馬 出埋局
對軌關鍵戰輸埋 下年冇歐聯
完美利式結局

夠膽死對榜尾兩隊都失分

神軒果球又係, 掂一下就吹
痴孖根

第一年睇英超

stoke 又係痴9線 就降班都唔攻

沙拿單刀唔入 已經on9 估唔到球證仲on9 唔要求好似獌熱咁多得益 最少明顯既波俾番我地啦

然後留 然後留力留力最終都冇力

廢中又唔比壓力FSG買人有閪用咩...

屌啦星中場其實好多病君 踢一場抖五場有閪用咩 緊係唔夠人用啦

投訴球證ge話垃圾足總就罰鳩你架喇

難得利入4強 想你英超球證公正D吹番場都唔撚得 上場對面出埋手打我地又冇事 今場又拉又手球又係冇事

積sir講波好刺耳，死曼狗

劇本呀

不過唔緊要
邪不能勝正
睇下邊個笑到最後

有冇得由英國球迷發起搞大佢
至少有VAR對每一隊都公平D

劇本
0-3 羅馬
0-3 車
0-3 白禮
排第五

摩, 老母, 高美斯係原罪黎架

大家下場可以買羅馬晉級

即係識係自己隊搵氣袋出氣
明明今場球證同對面隊先係仆街

Shawcross果球叫到好似佢係班主咁

馬連拿都出名鳩
佢仲有得吹都知唔會改

有球波個球證望住沙拿被人拉實咩事都冇
英超球證好波

雖然我都想贏

但都多謝隊MMA球隊,寧願降班都唔攻
呢1分對利都算重要
如果1分都無就死得

轟+羅

買返D sub啦, D人未傷之前都已經冇咩選擇
一傷就大撚鑊

同上季一樣 又係鬥到最後一場先知有冇前四
又係和都唔得 一定要贏 執7左佢算

不過假西屎城等降班啦

除咗球証仆街同茅柴比達斯
自己捉戰犯
0.廢中鳩陣
1.水貨唔入
2.高美斯
Wt else?

班友屌隊波jm9,本來人傷仲要留力都無諗過贏，一失分就屌，係都屌球證啦

好彩下季唔駛見到閪布朗同城篤屎呢兩隊垃圾

老母

呢個真

死落英冠泊巴啦

完全唔明啲換人調動...徐左驚受傷之外完全唔make sense...gomez點解可以留..點解clyne right wing back....

球證係問題，但你唔係覺得今場踢成咁收貨下話

咪屌撚沙拿囉

ON99

1分? 你搞笑CHING? 今場係要3分架 2球12碼 我地仲要大部份正選 仲要冇得抖

「紅軍」球迷召集！奧海城將聯同 EZ Football 於 4 月 28 日至 5 月 1 日舉辦 「Liverpool FC！YNWA！派對」，全城集氣齊撐利記！ 一年容易又英超 利物浦大戰史篤城
Source: | Copyright © Timable

知失分點解了 -.-

年年都係咁
係得利先咁撚刺激

有球差撚啲入

成日吹奏史篤城

還我榮基

老實講廢中擺明1分收貨

不過認真

最關鍵真係入唔到第一粒
仲要有個大好機會都入唔到

冇得好怨

陣間又可以睇mma隊黑哨然波

嗰球單刀唔入真係好傷

基本上利對車唔輸已經夠
得失球羸緊18球

水貨單刀唔入 200m加isco去皇 抵啦

First time since Boxing Day that Mo Salah has started a game at Anfield and not scored #LFC

淨係講90分鐘虎尾腳已經屈晒機

岩阿 VVD 回後追波 中哂波俾黃 之前啲肉鳩酸犯規一個都唔吹 下下咁撚樣踢碌撚咩

對面都唔要3分黎守,加黑哨加持
我覺得利仲拎到1分算係咁啦

留TAA 換鳩美斯根本最好 傻鳩調動

屌魔完全解圍

偏偏就輸

收ings真係世界級操作
收個中場仲好啦 要留力既

雞湯今晚幫下手

明顯留力歐聯
又遇正個個傷晒

唔係你想點

同埋今場有啲毒 護波都差左
可能留力唔同人撞
但手球真係

廢中真係9up 睇佢換人全部野都係1分收貨
3分當bonus

仲有Holgate 特撚登推Firmino 出去 牌都唔洗食
仲要事後Firmino 比人追歧視
真心痴撚線

真係輸既話 煞科贏返都仲有前4

放軟手腳輸5粒
定係入兩粒臨尾比豬sir戴帽反cup
自己揀個劇本

如果今場車仔輸 係咪就入硬前四？

不過ings真係已經冇料到

後備仲有咩人

出slK黎衝好過clyne換taa咁
雖則taa收起都係留力為主

有下連續兩腳合埋眼傳波

係咪真係咁撚邪 搞親呢d大型睇波都係衰

又唔洗咁灰，對車狗豬波都係同分，贏10幾個得失球，但又係上季咁最尾果場變左生死戰囉，一度lead咁多分都咁

yes

又令利L捻起.....

計錯數 當我冇講過

黎緊咁多場都會搞 燈到你利物浦

偏偏又贏唔到

希望史雲斯幫幫手好過

I've been talking about Liverpool not getting Anfield penalties in the league for a while. Even less likely at Kop end. Bend-over-backwards bias from refs. Haul Salah's shirt off? Nothing. Pulls his arm? Nothing. Clear handballs?Nothing. Kop earning pens is a myth refs go against

其實佢收起ings 會唔會可能文尼下場未必正選到有關

can

轟贏曬既話 白禮頓果場拎1分唔夠 要拎3分
屌 最衰垃圾聖人 2球都杯到 on9

自己嬴唔撚得既
要靠人....
仲要靠隊應該護到級既.......

20射 2中龍

Since 2003, Liverpool won only half their PL penalties at Anfield. EVERY OTHER PL PERENNIAL CLUB WINS 60-75% AT HOME. Refs go into matches saying to themselves "don't be swayed by Kop"; i.e. ignore everything. Refereeing is mostly guesswork anyway. Too quick to see.

無心機，瞓覺

屌你老母啦比狗

SLK波都控唔到

又玩到最後一場

Spurs have had more league penalties at Anfield this season than Liverpool have.

Twelve draws in the league this season. Lots of them attributable to the dearth of creativity in midfield

1個對3個都照推唔傳已經知佢猛料

去果D利迷都冇撚腦
係我就以後邊度搞就唔去果度買嘢

不過 都冇乜可能輸比雞湯

Liverpool have only won 30.8% of their early kickoffs (on or before 1.30pm) under Jurgen Klopp.

成日唔比人打90
出多個slk就差唔多
軒要收啦
一陣傷埋真係打條春

干地繼續玩野啦好嗎 ......

hurry klaim

再次反映利記對泊巴士戰術無哂符

呢場d無波走位非常非常少。史城成班縮得好後，利記中前場就上哂人地禁區邊或入禁區等運到，全部人唔走位，邊有空間畀沙拿明仔發輝？呢利打法完全發揮唔到利記速度同默契既長處，合哂無須技術既簡單防守。

一日唔搞好呢瓣，一日都好難攞聯賽冠軍

冇得出既人自然勁過落場果D架啦, 常識黎

對車狗唔輸得

支持比兄

歐聯凌晨有無先 想睇

你老母畀狗屌啦

出SLK同投降有西分別

唔怪得高普話鍾意踢夜波

共勉豬

好熟悉

鳩美斯啲決定都好慢啦 望到定哂我阿爺都識封你啦

Early kick off 12:30 Liverpool W1 L2 D5 not good Enough

廢中都批評過早場安排

早場又西 深夜又西

唔好乜都賴史城
史城根本冇泊大巴
係利今場冇速度拉空位

ON9野都可以批評

咪撚踼英超囉

利=西

First time since Boxing Day that Mo Salah has started a game at Anfield and not scored

其實出R26會好好多
好多時都係R26同中場2個拉空位再傳中咁入波

係禁區入面做乜撚都無12碼 點撚樣踢

今晚要撐史雲斯了

無左文尼差好遠
沙拿又死火

好撚勁了.........

岩岩好4個月

冇mane知死未

轟而家應該同阿記上年一樣啦
難得前四在望 實開行油chur盡贏晒佢

擺哂啲人係禁區無限出手出腳，利撚仲要扮中立批評自己隊波先

有文尼射唔入咪又係輸

水貨起碼要分返1/3入波入力架啦

老母平時就係缺乏份勇敢，愈踢愈保守，有手球團火至出黎，點解唔擔起阿牛個仔，比啲火有啲供應比前面，唔好淨係play safe,阿牛傷左，真係要靠你強化了

今場關撚事咩 對面死攬死踢都唔吹 手球又唔俾 尺度不一亂鳩咁吹 踢到識飛都輸啦

daddy又想比機會屌摩嘛 依D仆街真係不可一 不可再架啦

認真10m彈返老母比肥賓
收唔收

隊波咁頹

冇左力架人地守死水貨易好多

睇左咁耐不嬲都知利係英超係唔會有12M

冇jelly好傷就真
冇埋文尼
左路得條廢柴係道

冇人拉邊呀
有mane使出屌摩

CAN個仆街唔知真傷定扮傷

佢有球波傳得好撚靚
個機會仲好好
不過射個個敗家冇計

屌你老母球證
平排就話越 手球就無野
三個夾一個明去唔到仲要俾牌VVD
點解有人會個其他fans起衝突
無人去打鳩個仆街球證？
英超球證又垃圾又惡
同D玩法律既人一撚樣
呢D仆街係應該俾人打

上場對完羅馬
仲有班友係反文尼 唔係反懦夫
笑到我

賣走左搵邊個返黎踢波

文尼下場出得未？

agger

自己被人黑到失分，唯有等車失分

同人講老母大四喜過 有冇人會信

球球都唔俾12碼踢西咩

上場條友禁區內伸你一腳又係咁
今場又係咁

等睇球王Claim 點到都有十二碼

你冇中場啦，要＄托咩

真係好撚ON9 球12碼係我地製造出黎 比係100% 入唔入就唔知 但理論上今場係要贏波 1分我係完全接受唔到 前面阿樂有球比人拉都好明顯又係冇 我地輕輕HI一下就比人吹 英超球證食撚屎啦

2:2 5:2 0:0 下場

俾人5:2

正賤種黎， 佢地同西布朗都係， 都就黎降班就隕人不利己， 死柒頭

唔關得仲有人覺得2002 WC韓狗冇黑哨
睇呢度D 留言就明

無撚有錯 屌摩 老虎撚 老母 高美斯 呢班ON9 垃圾 廢 自爆 屌無問題
今場贏唔到唔太關踢得差事

都有加時
輸3-0 4-1真心笑唔出

加時

係 但唔會發生

10m 都太小啦， 起碼都15m

暫時R聯球證執法方面都未出過事 可能因為冇對過皇巴拜
希望羅馬冇錢科水

聽日即刻賣咩

勇乜野
根本就係垃圾
控撚住個波搞七八秒先知要點做
成班中場無個做到一個完整攻中/防中做既野

歐聯我地俾左錢

無野好講 擺明就係要收視 逼你打車仔定前四

Roma踢法幾斯文
搞到我好懷疑利記係咪對意大利球隊

所以有亞軍

皇俾得仲多錢冇計啦

唔是講笑 入到決賽輸冇問題
好似對閪波咁幾個十二碼唔吹 真係會發癲

100%既事 不過就算冇十二碼唔吹都會技不如人

冇計，英超冠軍已經冇嘢好賭，但係邊隊降班仲有排賭，英足總唔造夠三分俾降班區已經好俾面。

雞湯贏車係咪有機

真係CLS 有幾可有英超球隊入到4強 以家又唔撚係叫佢比得益我地 要佢公正小小姐
好彩冇傷到人姐

0 000

軌最近好返d啦

成功嘅商業聯賽始終都係要靠製造話題嘅

英足總唔係第一日架啦
有幾何係我地得益

林拔帶唔同隊對利物浦3勝3和，又創紀錄

史獨有啲機會嘅

自英超以嚟
利物浦都未試過主場輸史城

後備全部都廢,換咩人都死啦

D後備換曬做遊艇

降班啦 城篤屎

人冇事咪好囉

原本有

無事先可以做歐聯亞軍嘛

大家集氣今晚雞湯和到垃圾車

費同沙踢足90分鐘
驚下場腳軟

輕鬆上樓

有咩可能 軌實全取3分

買百二上樓

Massively frustrating game. Top 4 not so secure now. Unbelievable

雞湯如果打防反有機會偷雞

呢隊垃圾邊有可能和到 算啦

下場羅馬晉級 真上樓機會

和到車就穩

算把啦

所以先要集氣

冇可能啦
休息一下好過啦

今日696 老鼠輸死

佢和到我剪bony個頭

一陣車路士和波樓主冇丁

下場買500車仔

我覺得呢場要搏一搏啵 反正再下一場都係8日後

輕鬆過關

Jurgen Klopp says Trent Alexander-Arnold suffered a dead leg v Stoke, Joe Gomez twisted his ankle early on and Jordan Henderson turned his ankle. Hopes all 3 ok for Roma though. Sadio Mane will be fit for Weds.

出c2啦 今場踢得幾好 至於軒仔可能要打止痛針了

隊長軒平安健康

5舊幾夠砌lego la

屌摩今場算係咁 不過不失

啲cross好有威脅 防守無失誤 算ok啦

無作為都係清洗得

哩三四場利迷睇得好辛苦

垃圾

冇自爆
但睇得出都係冇撚腦 養咁耐都係哂藥費

又到歐聯

頂多三場ok了

精宮又贏，最近李城沉撚到

有高美欺幫佢墊底

對面廢到攻唔到

上場要不是老虎 黎緊果場就可以當風流波咁踢

仲係好嬲水貨miss單刀

防守黎講絕對可以信clyne,但如果hendo傷就好麻煩, 要用返老母打no6, 或者打多一次343 milner w5 cm 後面出Clyne lovren vvd klaven robertson 前面3個照舊

仲以為入左
佢呢d挑起射好少失

修頓

最後呢幾場一定睇到嘔血

輸就降

應該curve遠柱啦

隻lemina堅勁

咁先正
試問想緊張刺激定平平穩穩

利申買左萬二

冇記錯沙拿今季入球荒唔會多過一場
下場

歐聯英超兩頭唔到岸

歐聯4弟，英超5弟

平穩

想平平穩穩咁入前四

利永遠最後關頭先識醒，有失分空間就偏要失哂佢

屌，拿拿聲入前四棄英超全力歐聯啦

歐聯分組賽又係咁
本身有得踢風流波 係都要玩到最後一場先出到線

【體育】些路迪領隊羅渣士對於謝拉特有機會執教格拉斯哥流浪坦言感到意外。

羅渣士及謝拉特（Steven Gerrard）曾在利物浦共事3個球季，後者於退役後執教紅軍U19，最近就有傳「謝四」獲聘書，有機會在下季成為格拉斯哥流浪領隊，跟羅渣士打對台。「當我看到這消息後，真的有點意外，要是傳聞是真的，或許謝拉特認為格拉斯哥流浪是一支合適他的球會。我在利物浦跟他合作時，就知道他一直都想成為領隊。」羅渣士表示。不過有不少球圈人士認為以謝四的執教資歷，任教蘇超班霸未免太早。

些路迪及格拉斯哥流浪這對傳統宿敵，將於周日蘇超硬撼，前者現時以34戰75分領導群雄，比次席格拉斯哥流浪多10分，今戰只要賽和就能夠連續7季在蘇超稱霸。

李城38號 我以為Willian

成班狗仔又賴又怨

次撚次搞親大型睇波親會出事
醒少少啦

你？

mark實瑞士魔翼

最後應該全輸，對 brighton 就要三分先保到前四

紐卡數 西布朗踢得仲好睇

和車 或者 贏brighton

朋友隊

然後對白 上半場3:0
下半場輪流自爆3:3完場無緣前四

黎黎去去都係嗰一兩個搞到咁

u/stem_cell_dude
I'm such a big fan of Premier League due to its anti-discrimination policies. I find it amazing that blind people are allowed to referee at such high level.

原來wilson大戰古蹟

咁先夠刺激嘛

唉 無得咁講既 後防一失誤就一定比人屌 咁中場前鋒踢得衰都有責任架

對霸主lead三球
上場對西布朗lead兩球

世事就係咁巧合，史旺西對車仔
史旺西贏西布朗就收皮
車贏就繼續追利

咁今場係咪要賴沙拿唔入單刀先
上場係咪要賴米拿手球先
失分唔一定係後面責任咁解姐

今埸最抵屌一定係沙拿啦

龍都唔撚中

水貨好似好少扭埋個龍先射

臭利狗贏唔到，搞到我溫書都谷住谷住
陣間溫撚完先睇車戰果，唔係就實嬲到溫唔到

想入高質利迷whatsapp gp可以pm me

雙失利

但係幾次親優勢都係個幾個自爆喎
呢啲事實仲有乜好拗

小圈子躝啦

大家做好最壞打算未
四強出局+冇前四

我明你講咩 只不過上面有人話`黎黎去去都係果幾個’ 我就覺得唔係幾岩 足球11個踢架嘛 後防夠可以話前面點解唔入多幾球 足球唔是得防守的 好似今場咁 責任明顯係前面果度

劇本早已預備

唔駛咁悲觀
歐聯亞軍+英超五弟

聽講巴黎搵緊教練，暑假打包埋綿奴+高普
沙拿去鍠

大勝吧雞湯

年年都要為前四打生打死 仲邊有球星肯黎

靜啦

西布朗
我利又幫人反底 包尾果四隊有3隊都係我利身上攞過分

雞湯 識諗既 一定要贏 唔係就降班

Too late

沙鳩勁撚到

沙鳩.jpg

手術刀

朋友隊係咪要降班
之後地獄賽程

燈少陣喇屌

屎篤同史雲斯之後都輸晒啦
驚咩

BTK都做到野

如果車今晚和波咁點

攞一分就夠

之後兩場大炒
有機會贏得失球

朋友隊仲有機降

原來仲要打少場

18球啵清

點解會覺得車贏得哂4場

soton個龍勁到

其實唔難

好大機會降了 之後三場硬野

又無左6分

下場贏埋利
食住個勢 全勝冇難度

鏝車阿，最易拎個場係阿，但又撞正爺爺最後一場

有法國神峰 世三 都幾難唔全勝

下場對車輸 最後W白玩失球?

爺爺賣神鋒比死敵

同分得失球?

古蹟傷左？

又玩到咁激

大家覺得今日阿諾 打中場表現如何?

車又打3-6-1，干爹真係明玩野

借走左呀

我知 見佢出完場又比人換走

睇得出佢教到谷住谷住

羅馬秒入

點解係玩野

人地都無留力 2場都去馬 羅馬 1-0 切禾

正氣幾多

係垃圾痢柒姐2-0 都可以2-2

羅馬又輕輕鬆鬆

正氣波

羅馬 2-0 切禾

2:0

顫抖吧垃圾痢

驚未 買定尿片

根本係我地唔穩定咋嘛

嚇到鳩縮入肚臍屎眼鬆弛賴曬屎

冇雷斯都繼續打三後，又放包膠出黎

佢個套3後衛至從爺釜抄鳩佢後期
已經比人睇穿左, 今季完全無用
仲要賣/借撚走哂D人

即係今場贏硬

我地後備同正選真係爭好遠 今季踢到咁係因為好彩前面三個少傷咋

book定潛艇

頂好似醜比頭

雞湯 爭氣護級呀

黑哨左好多球 睇到拍晒台

阿爺兩兄弟

快到
5弟

搞掂

on9

1-0

呢D波咪有heart囉

又快又簡單

買唔切下隊入波

不如咁 熱刺收皮啦

認真，雞湯搓得唔錯

快𨶙到

咁樣拉一拉又foul

車仔終於回來了

車路士2-3反勝修頓果場 真係天滅我利

遲一場反底都已經上岸

車贏係100%嘅事

我地有無機會跌出前四？

100%

點計先

用下腦啦

下場打車 點都要最起碼和
唔係就要將所有希望放係win白禮頓

同上季一樣

下場輸
尾場0-0
5弟

降班溫屌你老母屎雲屍

五弟了，我的利

屌你老母FSG季中唔買人 好野

咪買左vvd 囉

利子係邊度印開衫呀
想印一件英超字 一件歐聯字

呢個季初應該要買到

唔賣古撚有錢買vvd 咩

季初咪買左keita囉

買左車仔 又收錢

又係呢個摩斯，不知所謂球証

足總真係做野,黑哨到

英超球證

嘩，痴線

真係唔知係黑定係廢

車仔兩場加埋俾咗幾錢球証?

話垃圾足總無係後面做小動作真係當人弱智ge

咁快確定晒前四仲邊有收視

下年歐霸見啦 各位

史雲斯追和我食屎

係咪傷鳩埋taa Gomez skipper?

屌，扮想食屎

廢中

已惹火英足總班小氣鬼

唔會有前4

點解利物浦永遠都唔係得益個方

利申，怨婦

岩岩對鏝先得益完

點解

歐聯球証
英超球証

班球證永遠都唔洗對自己啲垃圾判決負責任
癲恩鳩吹左咁多年都只係落英冠過左陣冷河又上返黎

Dean真係大佬級鳩吹

羅馬個jesus紅左

前四不保 年歲增長

早d休息星期三打利

紅左都4:0 驚未

打少個都四粒
垃圾利下場都係咁贊

屈機到，紅左都入兩粒

屌你老母懦夫
贏5:1可以投寒輸3:0出線

仲禁屌緊

呢件垃圾利迷都等左佢4年高普都信撚左佢三年啦，唔係仲覺得有得救呀

各位猁迷早d訓 聽朝孝子咁既樣去飲茶

呢球手球無十二碼

上季就係懦夫對愛狗，掂一掂就十二碼

二下都係簡接令爭前四有懸念

怨婦到

你啲時間過得咁快

米拿上場個球十二碼根本唔應該吹

上季交屁中出愛狗wo ching

咁懸念都係垃圾痢on9 ge 2:0->2:2 , 上場打羅馬打番人道氣上黎，搞到今場焗住留力，好差ge decision , 兩頭唔到岸

真係好撚怨婦

要屌屌沙拿好撚過啦

係喇屌,得益唔撚講? 歐聯對曼又唔撚提

Btw,兩場都係老虎

屌，講咁多做咩，一齊過檔啦

廿年皇迷

英超球證個pool太細啦 今季keep住有吹既得18個球證 完全無競爭

between,
拎完香港個飛機盃之後都會有聯賽冠軍/歐聯
仲有出走阿奴既張伯倫加持

炒完隊垃圾 下星期又要炒另一隊垃圾

球波中龍又last man咁劑
唔吹實比人話黑哨
事實上禁區一掂到手就有哂理由吹

berbatov算係少有真心佩服既一隻獌
d動作真係藝術家級
個陣球倒掛睇到呆撚左 冇人mark到佢咁
可惜係獌

雞湯下半場踢好左啲，不過咁既垃圾攻力
輸少當贏

你覺得羅馬會勁過鏝

你覺得利會勁過疤

鷄湯追和就夠

今日有冇人傷？

雞湯俾心機

水貨

sure

重注左軌 FA保送等前4護級都仲有野睇

TAA
9美斯
軒

今場呢球都係明顯入球機會啦 唯一解釋係旁證睇唔到 睇到真係無理由唔吹

五五波全部吹利
米拿比人雙腳剷到飛起吹都唔吹

FA擺明為左商業考量呃殺英格蘭足球

英國青訓又唔掂
聯賽本土球員又冇上陣機會

無啦無啦
歐聯三隊出半力都然波大勝
利接近full term都和降班隊

8分鐘開始睇
笑死話jelly唔撚聽佢電話

利記或成最大輸家

雞湯肯入未 一分得咖啦

雞湯撳屌，可惜入唔到波

劇本
久攻不下輸多粒

Taa 軒咩事

似利一貫失分模式

利撚悲劇

無啦，明顯十二碼都唔俾，班仆街球証又做做王者

人地轟都係踢d垃圾波
但有3分

垃圾波都夠贏
下場豬腦就炒鳩我地10比0

車有對手派膠送分
利就自己派膠送分

柱邊, 史雲斯玩撚完

。㩒住屌，可惜時間無多

灰，唔入就係唔分，goodnight ！

呀爺哂撚左幾多機會

降班啦屌 史雲斯

雞湯班前鋒，全部射波都係射俾龍門接實，勁

雞湯聖人應該是但死一隊
但我想兩隊一齊躝出英超

哎，靠人不如靠自己，剩返兩場自己踢好啲喇

上場都咁講啦

車仔點會輸

我車後上無敵

擺明抽水啦呢下. 咁都冇事

而家先嚟出mmma交下貨
屎城出撚左成場屌你老母

劇本

哎，靠人不如靠自己，剩返一自己踢好啲喇
哎，靠人不如靠自己，下季自己踢好啲喇

下場比羅馬大炒
痛定思痛炒番車仔保下前四啦

贏多一場就保前4

球證旁證根本有眼無珠

痛上加痛ok?

要贏車

當轟場補賽贏埋
我地對轟和左既就搞掂 淨低果場輸埋都得
如果輸比轟就最後對白禮一定要贏
其實都樂觀有主動權 但呢隊係利物浦

和車輸白 車之後兩場要贏10:0 8:0
輸車一定要贏白兼車仔兩場冇炒人17粒
贏車=收咧出摩前鋒

屌 當年爭冠打車 係咪和左都得

睇分數就係
但我唔覺得果陣利和左果場之後會贏得曬
所以都係無得講

主動權

死車狗 老是常出現

所以仲有主動權
如果咁都無前4執柒佢啦

而家呢隊轟嗰氣勢，我利輸尻硬

我地入到決賽 個氣勢都唔差

出局就另計

又係車狗

過埋星期三先算啦

即刻j返上季作客車球軒式重砲定定驚先

就咁睇轟要主攻既比我地打反擊都好
都算樂觀 係驚忽然有撚樣自爆
同埋最大獲係黎緊無一場波可以留力 踢撚死人咩

季中又唔肯拋多少少錢換基達返黎

淨係賣古狗同唔買人已經要死全家

VVD

今年作客未羸過前6喎好似,準備哭喪啦

其實得返兩場波要出盡力姐
之後hea 到17/5 先關鍵一戰

講到出左線咁
我就當左淨低果2場聯賽都要出盡力

唔賣古狗歐聯一早出左局

點都好
踢好埋星期三果場
入左決賽先算
如果仲係諗住放棄歐聯爭頭4果班撚樣真係不知所謂

咁都出局就抵死啦

淨係講今年都試過同一場比手球隊追番3球

利都一樣會入波
疤主場4：1都係要靠own goal

我信vvd能力

踢到好似今場咁已經仆得街啦
唔係話要講難聽既野 只係仲有變數

基本上入一粒就夠
羅馬肯定壓到好上攻 到時應該好多空位暴露
巴塞比人cup係因為成場都好被動同消極 自己攞黎

樂觀地諗
今場預左人地死守大巴陣
但我唔信羅馬會死守
佢地實心雄擺大個頭黎攻

放心啦 羅馬晉級係100%既事
因為奧海城好似仲搞睇波團

依加唔係撐fsg
但公道講
季中out 古狗 in vvd
先係今季歐聯咁好既原因
中場無哂人真係無法 傷哂姐

歐聯深夜打 唔好嚇我啦

又係打車，又係和就夠，係咪好熟悉

咁佢唔掉錢出黎已經要仆街死啦
點解一定要放個主力先可以買人先？

而家利同當年利又係玩主攻

分別係輸左都有主動權
同果陣唔同

疤根本就癈左好多

利記文化
慣左

只係而家聯賽仲未不敗先比人神化
但其實而家依隊巴塞係美斯年代最渣

人地聯賽不敗

都係嗰句啦
對住利條後防好難唔悲觀
後防咁嘅態對羅馬係一定會失波
係睇下失幾多粒
但我就打死都唔信如果出齊埃及文明嘅話會一球都入唔到然後淨輸三球出局

發覺利撚開始有自信

點算比利post啲負面情緒搞到有啲心理病

係咁勁就唔洗比羅馬Cup3粒
果場佢地踢得好有問題
羅馬係贏最後個鬥志

癡撚線國米對祖狗輸左球仲要紅左個
我想拿坡里拎

fsg係有錢就唔駛放古狗啦,起碼費奴沙拿有得輪換，放左又唔提早買基達，慳20m失歐冠資格，今季第五+歐冠亞軍

講到而家聯賽形勢降班咁

唔好拎br.同高普比
br打鍠係預左被雙殺
高普打鍠 係會對利有希望先

以波論波
羅馬主場係惡
但我諗唔會比佢地456之下利物浦一粒都冇
佢地會壓到好上 到時大把空位跑

果年對轟 轟要留力所以出曬副選
果陣無人諗過利會輸
咩都可能發生

沙拿費奴睇黎3場波要打足90分鐘，望唔好拉傷肌肉仲實際

we are just from doubters to believer

7日内打足3場，乜人都散

唔覺得代表要有食梗人既心態

淨係主力要踢足已經好惡搞啦

都係果句
聯賽同杯賽真係兩個玩法
聯賽睇情況形勢 要大巴死守 攻唔入唔出奇
杯賽兩個回合 今次仲要次回合 羅馬冇條件學人死守
而且我唔信羅馬攻力會強得過曼城
所以對次合都仲係持樂觀態度

羅馬尾段d鬥志真係好撚柒勁

前面3個今年全勤咁濟 佢地嘅耐力應該到左頂點

所以有vvd震住後面真係好重要

依加唔係話食梗 而係有信心

如果講驚嘅程度
曼城果兩場仲驚

5：0 最後10分鐘都起勢追返兩粒
好多隊一早散哂一球都追唔返

要不是懦同十二碼

祖記係意甲黑到

其實兩粒可以避免
只係L6一下唔集中就死
條撚樣覺得都5-0

淨係第一回合驚姐
踢完第一回合已經唔驚

2分鐘1比0果時嚇到瀨屎
如果sane果下計左 / b華抽射入左
半場2比0我諗結果就唔同

對面一轉陣就入兩粒
當懦夫狗咁撚
仲要而家攰到仆街 對面主場
咁多不利因素
點解會有信心

matip係咪收左咧定517仲有機會出到
c23 同l21都有機會出到
到時即刻多返好多人用

人地有本事成場波禁足90分鐘，三中場軒巨，lomo,米拿有無力同因戈蘭，shootman搶。。。好成疑问，仲未計一定放己個高中鋒用高波攻，今場打基爾和都係閃電戰半場3球

On9
次回合1:0黎驚撚到呢
加b華中柱+sane越位球已經3:3

係一早一開波就即刻失on9波先開始再驚過

後備入黎 射12碼果條友好似傷左
係就好

屌 俾你講先

仲未計一定放2個高中鋒用高波攻

B華果下心都離埋
好彩L6條柒頭幫手擦到個波

人地都會冇力嘅
曼城就係下半場冇哂力自爆

平心而論
呢條撚屌嗰場真係打得好撚好
但係唔知做乜柒集中力廢到仆街

因為歐聯領先3球而出局既機會率好低
無記錯歷史只有兩次
psg v bra
同 roma v bra

问 你老母

其實一星期踢三場休唔休息到
我踢波都好撚攰

領先三球最後贏唔到 利物浦有二次

利post好奇怪
自委委到過哂火

所以咪要輪換
中堅嗰埋冇咩問題
係其他全部都跑撚到狗咁

職業球員點同你比

今場對史篤城其實預佢收正選

點諗到佢仲博

仲要場場去足，預左對車個場輸，係羅馬個場入唔入到一球

鏝城首回合下半場開始 我已經有心理準備比人cup 佢地又真係拎住個波狂攻 計埋次回合上半場 人地90分鐘真係㩒到利撚毫無還擊之力

除左利自爆 睇唔到羅馬有咁既攻力

上次對鏝已經驚到仆街
仲有 我諗你捧利捧左好耐既話就明點解會驚

最驚沙拿星期三冇信心
今場接近full term都喂唔到佢入波
大腳吊波俾佢鳩跑

咁下場3：3好未
講梗歐聯淘汰賽呀

師兄你仲讀緊書？ 你d口吻

冇mane拉開左邊差好遠
今場對面個rb輕鬆到
變咗中間可以塞得再密好多

但係球單刀真係

鬥攻啦，保持自己風格

蘇馬輕輕鬆鬆撚鳩摩翼

依加有高普我又無咁驚

唔咁出可能怕對成篤屎一分都無，呢場吸收左教訓唔收起費奴沙拿，唔係又比人任攻

頭先神軒嗰下真係嚇到心都離埋

淨係呢2年已經唔只一次淘汰賽驚天反cup

有心理陰影 諗起4年前軒巨拎紅skip 之後兩場即刻崩盤

我都唔夠膽提呢場，黑咗人一球

利不嬲要踢士氣波
寧願收沙拿和波都好過出佢但冇波入
起碼可以賴冇沙拿丫

一星期踢3場
睡眠質素真係好撚重要
是但一晚訓得唔好都仆街
體力回復唔到

最尾咪澄清左唔係黑lo

Btw唔知啲球員會唔會食安眠藥訓/打啲針幫助訓教

係咪要我貼稅單？

14年利同18年利已經面目全非
得返軒隊
米仔已經做埋pr

利撚切忌有自信啊 好似一搞睇波團就仆街咁 寧可信其有

有冇利撚明明禮拜三考試 但淨係驚緊場R聯

驚唔黎
迷利有翻咁上下資歷
都睇到化晒

但今季真係有希望
之前d領隊同陣容都無得期望

聽講係黃牌驚紅所以換左

之前英超夠J撚到出曬血，點知謝隊長咁樣仆走左個冠軍

遺憾都是美

蛆狗

又打假

烏龍

意甲真係黑撚到呢

輸領隊on9姐
有得hea和唔和
魔佬都唔比界外球你開拖時間 你都要爭住開

屌啦 利記呢隊波搞到我有心臟病添啦

古惑大盜

做乜柒

希古恩goal

意假

國米教好學唔學學廢中換走最勁果個icardi，又係比人入2球，仲要係反cup

史巴列提始終都係保守派

廢中都係

領像點估到會咁樣冼走冠軍
大家都有責任

上個月Icardi對森多利亞入4球,無傷無病66分鐘比人換走
世界級換人

反杯再反杯，hoball

鬼知沙高會咁傳咩

晨早起身見到有班仆街又反g8 真係唔開胃

仲有人瀨人渣
係咪on9

龜頭ig story 個頭

君子下年打人渣

Confirm?

其實佢未必夠人渣鬥 些路迪個陣勁咁多

呢條女剪爛哂波衫D領?

Arnold 又傷

改低胸幾好

露乳暈 BAM

唔好話鬥，教唔教得掂都未知啦

mane不單止拉開左邊，仲代替埋部分25古最後一傳的工作，張仔負責後上同傳送。

2個無左就無人喂波上前面
琴晚taa第一次踢右中場係有潛力，但可能未夠經驗唔算突出

Lambert on handball: They're going to ask for it. The ball travels 30 yards. It was never a penalty.

無恥到
死落去教英冠啦柒頭

佢咁講，咁羅馬果場米拿果球都唔係十二碼啦

護級同前四形勢都好緊湊
西波可能上得返黎

喺英超一定唔係

謝拉特當利物浦係踏腳石

而家要贏一場
兼其餘球賽無失任何分先穩陣

兩場拎一分已經夠

謝隊去蘇超攞經驗跟著強勢回歸接廢中班

唔好輸俾車已經夠
不過通常咁講就

和車：
利 37 73 +43
車 36 67 +26

除非車最後兩場入廿幾球

同利入決賽一樣難

輸硬

經昨晚對史篤城一戰後，利物浦再有三名球員有傷。阿歷山大阿諾因撞傷肌肉而需被調離場，而祖高美斯及軒達臣亦扭傷足踝。

高普話文尼尋晚雖然無上陣，但下仗歐聯可候命。軒達臣、阿諾同高美斯三人同被對手踢中，高普話已同隊醫傾過，暫時情況尚可，會晌未來2,3日跟進佢地傷情如何

好唔開心 四強三球又比人反杯出局
最後一場又比車反杯失前四

又傷3個,唔打啦

有冇咁黑呀
覺得就算多幾個人都難逃傷兵魔咒

利式style

又傷哂啲人了 其實係咪踢法問題令到球員咁易傷？

神軒都踢埋淨低半場 應該無咩事

高強度比賽係咁，其實好多球員都會紮住上。如果高普唔特別提，應該係無事

到依加仲咁多人問
打埋比你地
1. 利贏車---->100%前四
因為利贏左已經75, 車輸左最高只可以72

2. 利和車---->99%前四
利和73, 車和左最高73, 但得失球得返2場要追十幾球

3.利輸車------>要睇埋利最後一場
利輸完車只要下場贏白禮頓都有75, 而車就算贏哂黎近3場都係75, 計得失球利都夠前四

唔好再問

羅馬4比1 預演反勝分

好多利已經預左3

仲要覺得白禮頓都win唔到

【最新形勢】

利物浦失分，車路士作客史雲斯取勝，下週日紅軍作客史丹福橋若能賽和，理應就能以得失球差力壓對方取得前四，若能取勝則肯定保四。

若利物浦敗陣，車路士餘下3戰（利物浦、哈德斯菲、紐卡素）又全勝的話，紅軍必須在尾輪主場打敗白禮頓以確保前四。

打完車之後唔洗一週雙賽希望個表現好啲

輸軌=99%冇前四
白禮頓唔差

2隊榜尾都失分

琴晚廢中已經計好哂數
話就話唔留力
其實已經係留哂最有可能留既力+出返d fringe palyer 熱身
唔做領隊可以選總統

前4定咗啦
唔信主場贏唔到白禮頓
係呢幾場要分心歐聯係咁和保唔到3
又係同上季一樣踢到最後一場先得

上場打西布朗落沙拿 依家看返賭輸左

今個星期 2場比賽都好重要 輸哂就

唔關事啦 屌個十分鐘都頂唔到抵輸返2分出黎

有幾撚on9先講得出呢番說話？

相反琴晚羅馬真係冇留力 d人傷9哂
咁都比人cup就抵撚死

屎城都贏唔到啦

咪撚on9 渣土已經排左個相對保守既陣
渣土係未到個級數 但唔好乜都賴佢

事實佢係摩狗私家雞
又唔係一定要贏 明知人地打防反仲大舉壓上
雖然高普都係，但防線同個陣既質素已經差好遠

聯賽亞軍都唔易的 佢有功勞

咪臭係
喺度馬後炮
個場贏左差唔多肯定冠到
如果hea和搞到失冠班契弟咪又係賴渣士

輸個球同防反有咩關係
根本係意外

佢係咪摩狗私家雞一回事
但佢個場佈陣一定係諗住和行先 贏就bonus
你睇佢冇格硬扔大ching正選就知
而且失個球根本唔關壓上事
你可以話佢唔識破密集 但佢戰術個場唔係你地諗到咁
Btw 沙拿個場原來車正選

個場車狗殘陣到要出kalas打中堅
咁都唔搏贏要hea和？

咁實際真係唔使贏都夠
而且個戰術明顯都係控住個波有機會就打入去
事實比賽發展都係咁 不過輸完個粒之後摩狗一縮就好難打

好彩沙拿歐聯冇咁多亂射 係英超想破記錄先咁玩

琴晚唔算亂射啦
都比左球TAA 不過明顯錫身

其實唔係真係唔洗贏
個場之後作客精宮同主場對紐
我諗打車冇乜利會好有信心100%作客贏到精宮
仲要大ching傷，軒停賽
對殘陣車搏贏好正常

其實唔係真係唔洗贏
個場之後作客精宮同主場對紐
我諗打車前冇乜利會好有信心100%作客贏到精宮
仲要大ching傷，軒停賽
對殘陣車搏贏好正常

羅馬上場改寫比賽個後備好似ankle傷唔踢得？

事實個球完全㑐謝隊責任
不過意料之外既事無謂追究
冇運

柏路達？

係，剛剛睇IG好似話係。

好多利迷子鍾意謝隊鍾意到病入膏肓 不斷搵理由幫佢開脫責任
有人怪渣士唔搏和
有人將失冠關鍵放落水晶宮場波
最好笑我記得有人怪沙高傳個波俾佢
屌你咩事

渣士個季冇問題喎

過左咁耐仲要格劍

利狗係咁
雖然個球真係意外
但謝隊要負d責任 你留意係佢個球其實係想放君子炮先會跣
但個陣已經補時最尾

又唔係格 討論下姐
唔想隊波變到49k對雲高爾咁撚肉酸

V92勁過麼佬
佢識幫球員製造空位
中場勁就好難對付

果場關渣士撚事咩 呢度大部傻西係又屌唔係又屌
正正常常的確係要攻爆佢 果場和左點肯定之後都可以贏曬？
果場和左之後贏唔曬一定又大把人衝出黎屌9渣士唔攻轟 跟本係原罪
輸果球係局子咁樣輸 渣士撚估到咩

已經變左啦
你睇呢度幾多人插到人渣一文不值，講到佢拎第二係全靠蘇七
但13/14個季明明大把球迷捧到佢上天

唔好彩呀

咁又誇d 其實摩佬真係好勁
V92你睇佢帶巴塞帶到

咁又唔係wo
渣土防守係7 而且成季冇改善過
廢中都起馬有d進步

渣士比英超打3中堅仲要早一兩年

揾高普冇意思
高普團隊超曬班

比*

人渣係完全唔9理防守
高普防守戰術都一9樣但起碼嘗試諗方法拆(買vvd)

因為買唔到人姐，以羅渣能力都完全買唔到勁人，佢最差係呢樣
我地買雲迪克之前咪又係對手一死球就嚇死
早兩場都80分鐘連失兩球

呢個真
好多時佢會take risk攻
將謝隊擺6號位就知

睇完冇入球嘅精華 更加覺交屁好緊要

前面三叉崩一個頭真係已經廢大半

謝隊欠利一個英超

Ings球詐糊好撚靚

今個禮拜真刺激，随時乜都無

上季季尾救心爭前四
今季以為唔駛，結果又係
利 🤷🏻‍♀️

唔怪得咁多舊利撚都要離開利po

淡友全面進場

朋友隊都就黎收皮
黎近3場全部big 6 仲要2場客場阿狗曼城

接收Bertrand Austin 做plan b

要ward prose

朋友隊唔係huddersfield咩

BR同君子都走左咁多年
都仲要拗係邊個責任
放開d啦

全部假利黎

無人當過修係朋友囉

最接近聯賽冠軍既一次
當年舊登仲嘈到分埋家就知冇可能放得開

果季得對車果一下出錯咩
乜都聚焦晒落果場度去評論邊個先係戰犯根本好無聊

講下其他野啦
蛆真係好撚黑

屌 無睇上一句

我記得係完左果季，再屌br
先出現迷br黨同反br黨，先分家

根本係，冇話絕對係邊個責任
人地抽 g8 水就話係佢整走個冠軍，點知連自己友都係咁諗 而家英超又唔係只踢一場

屌 係喎 自膠

捱過Roma 個場 信心會返曬黎

係要追究責任就加埋托尼叔啦

咪買左老虎撚

高普一樣響修仔高價買左25歲中堅

唔明你地點解岐視

ESPN》報道，皇家馬德里後衞丹尼爾卡華積（圖）和中場艾斯高，肯定會因傷缺席周二的歐聯四強次回合，兩人甚至有機會隨時收咧，無法在餘下的賽季再上陣。

米記呢

拜仁復仇戰

比羅馬睇啦，貼響到把撚咩

之後輸比車就冇哂信心

公海個恩尼斯達接班人post冇人提古

拜仁要反cup了

所以責任一定響br度，冬天可以加強中後場但冇做到

有牙

都唔同打法
你話買藍斯接班可能仲好

SW真係好撚正

打多兩年後備翼，可以去中超搵奧斯卡再鬥過

呢張相睇落瘦咁多既 好正呀

依到大部分利迷都覺得乜野都冇哂

係個風氣簡直on9
去到歐聯4強 Lead緊3粒
好多人都好似唔開心咁

有歐霸資格

係輸晒羅車兩場

BR𥄫女記者.jpg

Expectation management 呀
將自己期望調至0
贏到係bonus

我去捧西布朗唔好

即係尋日屌摩冇累輸波
就覺得佢ok了

利物浦唔好降班就可以🙏🏼

睇番段片..肥NIGGA狂抽水

Goal得到消息，利物浦名將兼U18教練謝拉特已和格拉斯哥流浪達成協議，將在新一季擔任領隊一職，現只待會方作正式公佈。

去黎托

條女乜水黎

格流幾出名

咁正 唔係唔抽阿

中遊隊係咁

要打倒人渣士

m底
想去俾渣土屌打

記得好似Rossiter 係隊中

咁心急做咩
Btw BTSPORT四子咁快就少一件

買哂班垃圾又唔識用唔使屌?
歐聯俾人SM唔使屌?
佢再唔走費奴都賣埋呀

等睇住烏力壓懦夫一箭定江山

Mane復出 猶如強援加盟

早排依到仲踩緊佢

係
謝四與曾經新謝四重逢

希望謝四學有所成咁返黎

不了
咁快就出去闖
通常冇好結果
有高普係道都唔拜耐d師先

Rossiter去到格流都冇得出

Agger

無乜料到

佢真係半個發電機 成日比到靚直線同轉向 護球又好 今季係突破差左啲

其實主要係前場三個都冇具級數既後備
上半季有古狗既時候當然可以唔出文尼
而家D後備廢到連冇乜狀態既文尼都屌打

是咪又傷幾件 ?

3

條力架波底好差其實

唉屌 頭寒啦

頭寒輸一半

嘩屌你 原來龜頭俾人爆頭
傷口長到仆街

唔輸3:0 is ok

相

細膩野差啲姐

做乜撚 好撚深

發現佢成日爆頭

jelly都傷左

好似係TAA 高美斯同神軒

又爆頭
當年爆左頭都入波

佢個頭好引人犯罪

太似龜頭

有冇ching知道mk邊度仲有今季主場賣

龜頭咁既樣架咩
利申：10後

冰個係龜頭
利申20後

投降喇唔打喇

史基秦爾

skrtel 有返頭髮？
btw 好傷

爆開晒
要縫返幾多針

轉左會就開始留返頭髮

你痴線架玩埋一份

艾加忠誠度係咪只係低過G8
最記得烏龍查講過佢咁多年冇走係因為咁多年黎冇其他球隊想買佢冇收過任何邀請

Who

玩咩

玩賓周

佢臨走果期都留緊

玩「咩」

Gay

唔係人妖就基佬
利po

好想屌

棄暗投明 今晚唔要爺爺了

兩件垃圾

仲有有J絲

有J絲=扶她

Steven Gerrard to take over as manager of Rangers on a three-year deal according to widespread reports, best of luck Stevie 👏

Emre Can's contract dispute is still showing no signs of being resolved- leaving the Anfield exit doors firmly open for the German, whose current deal expires in the summer. (@LivEchoLFC)

Italian police believe #LFC fans could team up with Lazio supporters to cause trouble in Rome

做乜鳩

覆桌

香椎
佢成日貼呢個 雖然幾正

點解又關拉素事

羅馬死敵

場波可以輸 場交唔輸得

有無人知奧海城個利記展有咩買？

但真係未聽過會同外敵一齊合作
即係想像唔到利撚fans會同皇馬fans一齊屌曼狗

On9

利POST有愛

但係羅馬官方都幾比面利記喎

情義點計

拉素有盧卡斯 羅馬係老闆個fd

J過好多次

睇完avenger諗住買隻thanos放係個摩天輪度丁下
點知隻thanos貴到呢...

羅馬 拉素喎
點同利同皇馬。。。

拉素好波

打到命危班利撚話之佢twitter講咩啦

幾錢

我見國米同a米好frd咁

而家合力屌祖姐

梗係啦祖黑到

敵人嘅敵人就係朋友

有冇夏目彩春？好鍾意佢

真係勁仆街
紅鳩人地
自己又無事
對鍠仲要扮無辜

唔好睇

張紅我覺得可以比
但係如果咁計祖無可能完場仲有11個
意甲蝦蝦霸霸就以為出去都可以咁

高普：「顯然地，占士米拿仍具備為英格蘭國家隊出戰的能力，但他沒有這樣做，而這一個決定，則讓此子享有更多的休息時間，有利他繼續為利物浦帶來貢獻。從第一天開始，我就認為占士米拿回歸中場位置，猶如一宗全新的簽約，而每當紅軍需要有人挺身而出，他就會拿出極佳的表現回應球隊。」

夏季唔使簽中場了

作句:
屌摩打翼猶如一宗全新簽約

108無手套

【又有傷兵】

經昨晚對史篤城一戰後，利物浦再有三名球員有傷。阿歷山大阿諾因撞傷肌肉而需被調離場，而祖高美斯及軒達臣亦扭傷足踝。

又話無人傷既...

無人啊 屌

小傷姐，冇事嘅

鳩美斯唔駛理
係驚軒同arnold姐…

Diu
要驗証都市傳說

費奴打防中

費奴防中
屌摩打翼
阿樂中場
馬貼防中

利po都市傳說

驗証完就傷

小傷唔計

咁又唔好攞屌摩同米拿比
你好憎米拿咩

1001

你痴線架,咁早

眼訓呀

飛機仔俾西維爾炒左
一季被炒兩次

亞諾都仲有毒梟頂到 軒隊真係無可取代

上場下半場都踢到，應該無乜事嘅

雙雲打中堅 vvd防中!!

被迫用埋老母

想要幾多球出聲呀

要求唔高 4比1 is ok

利式崩盤

70分鐘 5-0
打柒咩
癲撚過港超

G8：屌你老母

上左賊船

有陣容未

。，

撐阿狗

打倒mma

下個post

利式

崩盤

你地話

好唔好

Karius, Cylne, Lovern, VVD, Klavan, Robertson, Milner, Lomo, Salah, Firmino, Ings

好!

Where is leechisinga

最後一場歐聯

隊長係u18個戰術係點

Br
唔係濕鳩

thanks

是乾的

後備名單

我地唔係巴塞

所以會豬多過3球

巴塞點做我地點做

輸鳩硬

好似係啲球員唔妥教練hes踢

咁快就唔妥老四

贏波未

上左任啦咩

Night for Wenger

😊

不如叫復仇者聯盟

系

侵禾玩

禾先

1like1反cup

死半隊
比人又改post名

助攻

1

Po名劇透

我